[{"title": "Bakan Akar ve komutanlar Ege'de", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/bakan-akar-ve-komutanlar-egede,ZRcJrM9uH0GcBIfY7OGRCg", "published": "2021-11-26T13:28:53+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0G\u0131da etiketlerine d\u00fczenleme", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-gida-etiketlerine-duzenleme,-Y7GX3O2GUKtLNb8aleZPQ", "published": "2021-11-26T10:56:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Merkez Bankas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Kavc\u0131o\u011flu'ndan enflasyon mesaj\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-haberi-merkez-bankasi-baskani-kavcioglundan-enflasyon-mesaji,PnR9kyYjp0W5xhYu_KLvpg", "published": "2021-11-26T10:45:00+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ka\u00e7 TL? 26 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel \u00e7eyrek alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-fiyatlari-bugun-kac-tl-26-kasim-2021-guncel-ceyrek-altin-kuru-fiyatlari,Kgqne710gEKa8rv028w2AA", "published": "2021-11-26T10:39:45+03:00"}, {"title": "Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda bir asker \u015fehit", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/suriye-sinirindabir-asker-sehit,aCNX4WVYlk6T8FEr3SZ-KA", "published": "2021-11-26T09:52:00+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (26 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-ne-kadar-26-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,zHh9keX0qkSfBz3teSqfsA", "published": "2021-11-26T08:17:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Avrupa Ligi: Olympiakos'a yenilen Fenerbah\u00e7e turnuvaya veda etti", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakikaavrupa-ligi-olympiakosa-yenilen-fenerbahceturnuvaya-veda-etti,DiGy7gTE4kGnTypHxVi_8g", "published": "2021-11-26T00:50:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Fatih Terim'e 5 ma\u00e7 ceza", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika-fatih-terime-5-mac-ceza,N5OHTa31tEiicb4KLU9aLQ", "published": "2021-11-26T00:08:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Avrupa Ligi: Galatasaray gruptan \u00e7\u0131kmay\u0131 garantiledi", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika-avrupa-ligi-galatasaray-gruptan-cikmayi-garantiledi-galatasaray-marsilya-mac-sonucu,i4K2CqtRkUGuzXIHcFiPGg", "published": "2021-11-25T22:41:00+03:00"}, {"title": "12 Dev Adam ilk ma\u00e7ta ma\u011flup", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika12-dev-adam-ilk-macta-maglup,nR5NAlaNjEeMyiF_euD92g", "published": "2021-11-25T21:25:00+03:00"}, {"title": "25 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 222 can kayb\u0131, 24 bin 467 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/25kasim-2021-corona-virus-tablosu222-can-kaybi-24-bin-467-yeni-vaka,HgzDuk8-jEKF7fXZv67arg", "published": "2021-11-25T19:21:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: MGK bildirisinde ekonomi vurgusu", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-mgk-bildirisinde-ekonomi-vurgusu,LDLJtBTY9k2EQNavcg-vTQ", "published": "2021-11-25T19:10:00+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ka\u00e7 TL? 25 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel alt\u0131n fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/altin-fiyatlari-bugun-kac-tl-25-kasim-2021-guncel-gram-altin-ceyrek-altin-fiyatlari,7_c20BeEr0uWtwSyoSD2wg", "published": "2021-11-25T17:10:36+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (25 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-ne-kadar-25-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,2CQug-RflEO3q1p0vhSHVw", "published": "2021-11-25T17:04:00+03:00"}, {"title": "TFF'den Be\u015fikta\u015f'\u0131n talebine ret", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakikatffden-besiktasin-talebine-ret,MMVdoxbpnkSiOObqbCS00Q", "published": "2021-11-25T16:42:00+03:00"}, {"title": "Kad\u0131k\u00f6y metrosundaki b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131rgan tutukland\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/kadikoy-metrosundaki-bicakli-saldirgan-tutuklandi,EmxrQ0aGekmAOXMnZlJQZg", "published": "2021-11-25T16:08:00+03:00"}, {"title": "Bah\u00e7eli'den d\u00f6viz kuru a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/bahceliden-doviz-kuru-aciklamasi,j0hQr7xwWE2Vgub0XBKpgw", "published": "2021-11-25T15:15:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0EMA'dan 5-11 ya\u015f i\u00e7in a\u015f\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/saglik/son-dakika-haberi-emadan-5-11-yas-icin-asi-aciklamasi,UIBm1oFRSUOjQb1shAX0PA", "published": "2021-11-25T14:59:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Avrupa Birli\u011fi\u2019nden a\u015f\u0131 sertifikas\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberiavrupa-birliginden-asi-sertifikasi-aciklamasi,e6XK9uXp20S3bvMFzUqjHA", "published": "2021-11-25T13:56:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:EPDK'dan akaryak\u0131t fiyatlar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-haberi-epdkdan-akaryakit-fiyatlarina-iliskin-aciklama,PhpgbtiI80iaBgTURwqNJg", "published": "2021-11-25T11:46:00+03:00"}, {"title": "Asgari \u00fccrette ilk toplant\u0131n\u0131n tarihi belli oldu", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/asgari-ucrette-ilk-toplantinin-tarihi-belli-oldu,X8l2SovL80aJAxRgsgJdkw", "published": "2021-11-25T11:23:14+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0PKK'n\u0131n s\u00f6zde d\u0131\u015f ili\u015fkiler sorumlusu etkisiz hale getirildi", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-pkknin-sozde-dis-iliskiler-sorumlusu-etkisiz-hale-getirildi,AuSE-xeUgEWjd1sh7Ru2JA", "published": "2021-11-25T10:50:00+03:00"}, {"title": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Koca: TURKOVAC i\u00e7in acil kullan\u0131m onay\u0131 ba\u015fvurusu yap\u0131ld\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/saglik-bakani-koca-turkovac-icin-acil-kullanim-onayi-basvurusu-yapildi,iAAv-Ut3ekWffGvCOns33A", "published": "2021-11-25T10:26:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Bakan G\u00fcl a\u00e7\u0131klad\u0131: Cezaevlerinde a\u00e7\u0131k g\u00f6r\u00fc\u015fler yeniden ba\u015fl\u0131yor", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-bakan-gul-acikladicezaevlerinde-acik-gorusler-yeniden-basliyor,NZfilcBNEES-8hqRL8h-vw", "published": "2021-11-24T23:03:00+03:00"}, {"title": "5'inci Yarg\u0131 Paketi Meclis'te kabul edildi (\u0130cra yoluyla \u00e7ocuk teslimine son)", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi5inci-yargi-paketi-mecliste-kabul-edildi-icra-yoluyla-cocuk-teslimine-son,XAmG3HQFJU2aBlr-WFa6fw", "published": "2021-11-24T22:31:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Merkez Bankas\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Kavc\u0131o\u011flu, Bankalar Birli\u011fi \u00fcyeleriyle bir araya gelecek", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-merkez-bankasi-baskani-kavcioglu-bankalar-birligi-uyeleriyle-bir-araya-gelecek,L2YQ0BWmiEmKXSbjR8RROg", "published": "2021-11-24T22:24:00+03:00"}, {"title": "Bakan Koca: Salg\u0131n kontrol\u00fcnde art\u0131k yeni tedaviler de devreye al\u0131nacak (Bilim Kurulu sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama)", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/bakan-kocasalgin-kontrolunde-artik-yeni-tedaviler-de-devreye-alinacak-bilim-kurulu-sonrasi-aciklama,Nh3CInrqNU2EhuaOvxxPuA", "published": "2021-11-24T21:41:00+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan Kuzey Makedonya'ya taziye mesaj\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogandan-kuzey-makedonyaya-taziye-mesaji,M_WyLaeq80erm7YTUVQsjQ", "published": "2021-11-24T20:56:00+03:00"}, {"title": "24 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 175 can kayb\u0131, 27 bin 592 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/24-kasim2021-corona-virus-tablosu175-can-kaybi-27-bin-592-yeni-vaka,I5Jo24l-ME6U5139q5F8Mw", "published": "2021-11-24T20:06:00+03:00"}, {"title": "Abu Dabi Kalk\u0131nma Holdingi Ba\u015fkan\u0131: T\u00fcrkiye'ye 10 milyar dolarl\u0131k fon ay\u0131rd\u0131k", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/abu-dabi-kalkinma-holdingi-baskani-turkiyeye-10-milyar-dolarlik-fon-ayirdik,nVZXXmVlbEKux25ExqTiUw", "published": "2021-11-24T19:12:33+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Aral\u0131k'ta Abu Dabi'ye gidecek", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-disisleri-bakani-araliktaabu-dabiyegidecek,Njl3ENf_Ik2CkWCMfJnNUQ", "published": "2021-11-24T18:16:43+03:00"}, {"title": "BAE ile yeni d\u00f6nem: 10 anla\u015fma imzaland\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/bae-ile-yeni-donem10-anlasma-imzalandi,0aUIDa1VLEGV8ZusFhC2-A", "published": "2021-11-24T18:16:00+03:00"}, {"title": "TBMM Genel Kurulunda, HSK \u00fcyeli\u011fine Havvanur Yurtsever se\u00e7ildi", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/tbmm-genel-kurulunda-hsk-uyeligine-havvanur-yurtsever-secildi,VIYr4A-L3kG2Xvysfewukg", "published": "2021-11-24T17:56:00+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ka\u00e7 TL? (24 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-kac-tl-24-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,CSbl21ci2kWTchi96ulgZA", "published": "2021-11-24T17:47:31+03:00"}, {"title": "271 sosyal medya hesab\u0131 i\u00e7in yasal i\u015flem ba\u015flat\u0131ld\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/271-sosyal-medya-hesabi-icin-yasal-islem-baslatildi,_QitnevXR02ZhQ7-mOJvUA", "published": "2021-11-24T16:18:00+03:00"}, {"title": "Gram alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ka\u00e7 TL? 24 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel \u00e7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/gram-altin-fiyatlari-bugun-kac-tl24-kasim2021-guncel-ceyrek-altin-fiyatlari,S6AJpx9FbU26d_INOiRoYA", "published": "2021-11-24T15:14:08+03:00"}, {"title": "TMO'dan un fiyat\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/tmodanun-fiyati-aciklamasi,8_oWJ-rFmUycEPw7ZPxYOQ", "published": "2021-11-24T14:32:30+03:00"}, {"title": "17 ecza deposu ve 144 eczane hakk\u0131nda idari i\u015flem ba\u015flat\u0131ld\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/17-ecza-deposu-ve-144-eczane-hakkinda-idari-islem-baslatildi,xPOMSvMWKEOsKoyMojISlg", "published": "2021-11-24T14:10:16+03:00"}, {"title": "Adalet Bakan\u0131 G\u00fcl: Finans mahkemeleri kurulacak", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-adalet-bakani-gul-finans-mahkemeleri-kurulacak,fu12OvVFhUirfcDly3tr2w", "published": "2021-11-24T11:45:00+03:00"}, {"title": "Fenerbah\u00e7e'ye Mesut \u00d6zil'den k\u00f6t\u00fc haber", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika-fenerbahceye-mesut-ozilden-kotu-haber,THq0St9lmUe9TjMe8q-gxw", "published": "2021-11-24T11:32:53+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 harekat b\u00f6lgesinde bir asker \u015fehit oldu", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberibaris-pinari-harekat-bolgesindebir-asker-sehit-oldu,MtZR3dvCjE2KFsDOwYBGjw", "published": "2021-11-23T23:15:00+03:00"}, {"title": "23 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 208 can kayb\u0131, 28 bin 170 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/23-kasim-2021-corona-virus-tablosu208-can-kaybi-28-bin-170-yeni-vaka,WlG_3n7xckiIo3O2p6SnSg", "published": "2021-11-23T21:11:00+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u00d6\u011fretmenlik meslek kanunu i\u00e7in haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z tamam", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogan-ogretmenlik-meslek-kanunu-icin-hazirliklarimiz-tamam,IS5YRSV-NUSdXHUAkqpMJA", "published": "2021-11-23T21:02:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Merkez Bankas\u0131'ndan d\u00f6viz kuru a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-haberi-merkez-bankasindan-doviz-kuru-aciklamasi,GWbnqPBMAUK9DjfmyyZGRA", "published": "2021-11-23T17:56:00+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (23 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-ne-kadar-23-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,Lczcfj69WEiQS1z__kxwSg", "published": "2021-11-23T17:54:38+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 23 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-fiyatlari-bugun-ne-kadar-oldu23-kasim-2021-guncel-altin-kuru-fiyatlari,-jL2O15rPkGsbRsEao_iJQ", "published": "2021-11-23T17:48:56+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Erken se\u00e7im olmayacak, Haziran 2023'te", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogangirdigimiz-her-secimden-istisnasiz-birinci-ciktik,ezfcYXJNWk65yRKYktMrIQ", "published": "2021-11-23T12:51:00+03:00"}, {"title": "13 milletvekili hakk\u0131ndaki fezleke Meclis'te", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/13-milletvekili-hakkindaki-fezleke-mecliste,wLzqlYR-q0O6jsLTbrp-9w", "published": "2021-11-23T11:14:00+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: FET\u00d6'c\u00fcler ile b\u00f6l\u00fcc\u00fc \u00f6rg\u00fct eleba\u015flar\u0131n\u0131n iadesinde dayan\u0131\u015fma bekliyoruz", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogan-fetoculer-ile-bolucu-orgut-elebaslarinin-ulkemize-iadesi-hususunda-guclu-dayanisma-bekliyoruz,T_P6zFsCHU248hKwkTumaA", "published": "2021-11-23T10:42:00+03:00"}, {"title": "Bakan Koca: Corona vir\u00fcs ilac\u0131n\u0131 vatanda\u015fa \u00fccretsiz verece\u011fiz", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-koca-yeni-kapanma-dusunmuyoruz,760apHcM-UuhDRW4v6Opgg", "published": "2021-11-23T10:26:17+03:00"}, {"title": "Bakan Bilgin: Asgari \u00fccrette aral\u0131k sonunu beklemeyece\u011fiz", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-haberi-bakan-bilginden-asgari-ucret-aciklamasi,QPDNBjvS2EujZEIwc3pJSg", "published": "2021-11-23T10:12:39+03:00"}, {"title": "FET\u00d6 operasyonlar\u0131: 213 g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-izmir-merkezli-feto-operasyonu47-asker-ve-65-eski-askeri-okul-ogrencisi-icin-gozalti-karari,EdmHnBGBOU6udEYLQ96NTA", "published": "2021-11-23T08:35:00+03:00"}, {"title": "22 Kas\u0131m\u00a02021 corona vir\u00fcs tablosu:", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/22-kasim2021-corona-virus-tablosu193-can-kaybi-24-bin856-yeni-vaka,6DFaV_L4LESnEJ3vv8r-gA", "published": "2021-11-22T20:48:00+03:00"}, {"title": "3 ya\u015f\u0131ndaki M\u00fcsl\u00fcme'nin \u00f6l\u00fcm\u00fcyle ilgili soru\u015fturmada yeni geli\u015fme", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/3-yasindaki-muslumenin-olumuyle-ilgili-sorusturmada-yeni-gelisme,9aHZ5fFJdkSPmwM3R5qf8Q", "published": "2021-11-22T17:59:25+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (22 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-ne-kadar-22-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,FM5WNQom5E-X1bhibyjH_Q", "published": "2021-11-22T16:27:55+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Bakan Akar'dan Yunanistan a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-bakan-akardan-yunanistan-aciklamasi,RRfhgpHrjUaHoKd4HOfhpQ", "published": "2021-11-22T15:48:00+03:00"}, {"title": "Be\u015fikta\u015f'ta N'Sakala kadro d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/besiktasta-nsakala-kadro-disi-birakildi,3BI0RHCx3kKJ1Vfg0ZJ19g", "published": "2021-11-22T13:50:00+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 22 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel alt\u0131n fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-fiyatlari-bugun-ne-kadar-oldu-22-kasim-2021-guncel-altin-fiyatlari,rb5QbEWvLUyk7mTsbYLtzg", "published": "2021-11-22T13:19:24+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: Erzurum'da 4,7 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakikaerzurumda-4-7-buyuklugunde-deprem,OuBcOrah_UC0z1LxeIj5Ww", "published": "2021-11-22T12:13:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Burak Elmas: \u00c7ok k\u00f6t\u00fc ve art niyetli bir hakem performans\u0131 vard\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika-galatasaray-baskani-burak-elmascok-kotu-ve-art-niyetli-bir-hakem-performansi-vardi,VKauM92dvEK64OuKxU6geQ", "published": "2021-11-21T21:23:00+03:00"}, {"title": "21 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 195 can kayb\u0131, 21 bin 177 vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/21-kasim-2021-corona-virus-tablosu195-can-kaybi-21-bin-177-vaka,-O_7p_Ufa0q8fEOmFgrpBw", "published": "2021-11-21T19:38:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Manchester United'da Solskjaer d\u00f6nemi resmen kapand\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakikamanchester-unitedda-solskjaer-donemi-resmen-kapandi,CkZXF93mcEC1BrFt6uSi2A", "published": "2021-11-21T13:40:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: \u0130llere g\u00f6re haftal\u0131k vaka haritas\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 (6-12 Kas\u0131m 2021)", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-illere-gore-haftalik-vaka-haritasi-aciklandi-6-12-kasim-2021,0FoUe-dnU06VWCr1X0fwnw", "published": "2021-11-21T12:26:00+03:00"}, {"title": "Bir haftal\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan y\u00fcz y\u00fcze e\u011fitime devam", "link": "https://www.ntv.com.tr/egitim/bir-haftalik-aranin-ardindan-yuz-yuze-egitime-devam,y3Tg_G4ZAU-Q6JVQSl03Qg", "published": "2021-11-21T10:32:00+03:00"}, {"title": "Milli motosiklet\u00e7i Toprak Razgatl\u0131o\u011flu, D\u00fcnya Superbike \u015fampiyonu oldu", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakikamilli-motosikletci-toprak-razgatlioglu-dunya-superbike-sampiyonu-oldu,Xw3DsuClK0-pDwm9jTuRgQ", "published": "2021-11-21T06:54:00+03:00"}, {"title": "Be\u015fikta\u015f, Alanya deplasman\u0131nda kay\u0131p", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakika-besiktas-alanya-deplasmaninda-kayip,CWJiRnxX1kGITjxKQ9RV5Q", "published": "2021-11-20T20:57:00+03:00"}, {"title": "20 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 201 can kayb\u0131, 23 bin 347 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/20-kasim2021-corona-virus-tablosu201-can-kaybi-23-bin-347-yeni-vaka,ygUTyrCt006t__mFkxuVKw", "published": "2021-11-20T19:18:00+03:00"}, {"title": "Bakan D\u00f6nmez duyurdu: T\u00fcrkali-2 kuyusu testlerinde rekor seviye", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/bakan-donmez-duyurdu-turkali-2-kuyusu-testlerinde-rekor-seviye,X0kVkMZXG0WkJeo5l8hyFw", "published": "2021-11-20T16:41:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: Tokat'ta 4 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem | Son depremler", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-tokatta-4-buyuklugunde-deprem-son-depremler,Wo8Ggg4nqUqAMseKuySZQQ", "published": "2021-11-20T10:20:00+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Kal\u0131n, ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 Sullivan ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-sozcusu-kalin-abd-ulusal-guvenlik-danismani-sullivan-ile-gorustu,Bs52FyU0N0eCJuqgPEyWww", "published": "2021-11-19T20:20:04+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Erzurum'da 5,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-erzurumda-5-1-buyuklugunde-deprem,9E13NKk2eUegJ50u5qrceA", "published": "2021-11-19T20:12:00+03:00"}, {"title": "19 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 218 can kayb\u0131, 23 bin 810 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/19-kasim-2021-corona-virus-tablosu-218-can-kaybi-23-bin-810-yeni-vaka,T2q7zWHq0US8rH-I5EKGpw", "published": "2021-11-19T19:44:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00c7avu\u015fo\u011flu, Rus mevkida\u015f\u0131 Lavrov ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-disisleri-bakani-cavusoglu-rus-mevkidasi-lavrov-ile-gorustu,vBSJEeNNOUeRoyFzLJOcaA", "published": "2021-11-19T17:24:00+03:00"}, {"title": "Dolar bug\u00fcn ka\u00e7 TL?\u00a0(19 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-bugun-kac-tl-19-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,K8NiZ9Gchk-XPqtgcHESLw", "published": "2021-11-19T16:57:51+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 19 Kas\u0131m 2021 anl\u0131k ve g\u00fcncel \u00e7eyrek alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-fiyatlari-bugun-ne-kadar-oldu19-kasim-2021-anlik-ve-guncel-ceyrek-altin-kuru-fiyatlari,KwRa4mkAGEaz6zF7RfbdsA", "published": "2021-11-19T16:16:49+03:00"}, {"title": "Kamu bankalar\u0131ndan yeni faiz indirimi", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/kamu-bankalarindan-yeni-faiz-indirimi,h2d2hD1bPUCxcA8vgguPeA", "published": "2021-11-19T14:42:05+03:00"}, {"title": "K\u00fc\u00e7\u00fck M\u00fcsl\u00fcme'den ac\u0131 haber", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/kucuk-muslumeden-aci-haber,UeKyAFbKXEKPhNaN9k5Mww", "published": "2021-11-19T12:28:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: Ankara'da 3 katl\u0131 binada patlama: 1'i \u00e7ocuk 2 ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 4 ki\u015fi yaral\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberiankara-keciorende-bir-binada-patlama,3pa0tIRMZkuNZilVnvOGMg", "published": "2021-11-19T11:11:00+03:00"}, {"title": "Bulgaristan'\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi D\u0131\u015fi\u015fleri'ne \u00e7a\u011fr\u0131ld\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberibulgaristanin-ankara-buyukelcisi-disislerine-cagrildi,2DHJIxg73kumaHsW6SqMSw", "published": "2021-11-19T00:19:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0AK Parti Kahramanmara\u015f Milletvekili \u0130mran K\u0131l\u0131\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/ak-partikahramanmaras-milletvekili-imran-kilic-hayatini-kaybetti,veskxK4ztkqpeAw8aWj3kg", "published": "2021-11-18T21:33:00+03:00"}, {"title": "18 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu: 226 can kayb\u0131, 22 bin 234 yeni vaka", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/18kasim-2021-corona-virus-tablosu-226-can-kaybi-22-bin-234-yeni-vaka,6ershz15WUuBekiCdIhKHg", "published": "2021-11-18T19:34:00+03:00"}, {"title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (18 Kas\u0131m 2021 dolar, euro ve sterlin fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-kuru-bugun-ne-kadar-18-kasim-2021-dolar-euro-ve-sterlin-fiyatlari,Jv8Fg_izMUO-FxLJj3wpqQ", "published": "2021-11-18T17:41:52+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n bug\u00fcn ka\u00e7 TL? 18 Kas\u0131m 2021 anl\u0131k ve g\u00fcncel \u00e7eyrek alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-bugun-kac-tl18-kasim2021-anlik-ve-guncel-ceyrek-altin-kuru-fiyatlari,uTG4n4qgfkacqADkVKTCpA", "published": "2021-11-18T17:14:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten Yunanistan Ba\u015fbakan\u0131 Mi\u00e7otakis'e tepki", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-ak-parti-sozcusu-celikten-yunanistan-basbakanimicotakisetepki,cegZb2q5ZkuUePZewSPtMg", "published": "2021-11-18T15:56:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA: Merkez Bankas\u0131 faiz karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-merkez-bankasi-faiz-kararini-acikladi,sDQNj26I60KVT-vn--8nBg", "published": "2021-11-18T14:39:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0 Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan \u0130srail Cumhurba\u015fkan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-cumhurbaskani-erdogan-israil-cumhurbaskani-ile-gorustu,2da9hXqvpUKwgg5OhmF1CA", "published": "2021-11-18T14:33:00+03:00"}, {"title": "Dan\u0131\u015ftay'dan \u0130stanbul S\u00f6zle\u015fmesi itiraz\u0131na ret", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/danistaydan-istanbul-sozlesmesi-itirazina-ret,Q9w3hyddHEG207F4blE4kQ", "published": "2021-11-18T13:00:17+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Numan Kurtulmu\u015f'tan asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/son-dakika-haberi-numan-kurtulmustan-asgari-ucret-aciklamasi,4Dz9Ucd0pkqdqbRFkhvDkg", "published": "2021-11-18T12:21:00+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:", "link": "https://www.ntv.com.tr/spor/son-dakikagalatasaray-fenerbahce-derbisinin-hakemi-belli-oldu,DTCNDCsQxEe69zGe-sdDKw", "published": "2021-11-18T12:17:22+03:00"}, {"title": "PKK'n\u0131n \u00fcst d\u00fczey isimlerinden Ali Haydar Kaytan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-pkknin-ust-duzey-isimlerinden-ali-haydar-kaytan-olduruldu,1dT6EAAnV0-fqFKLJUNq3w", "published": "2021-11-18T11:19:00+03:00"}, {"title": "Hazine'den d\u00f6viz b\u00fcrosu karar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/hazineden-doviz-burosu-karari,_Vqi52auH0SooHC5MIIn7w", "published": "2021-11-18T09:21:20+03:00"}, {"title": "17 Kas\u0131m 2021 corona vir\u00fcs tablosu", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/17-kasim2021-corona-virus-tablosu229-can-kaybi-23-bin-867-yeni-vaka,aMVtCC8huE-8qtq8KDdW9g", "published": "2021-11-17T19:58:00+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: AB'nin art\u0131k somut ad\u0131mlar atmas\u0131 gerekiyor", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogan-abnin-artik-somut-adimlar-atmasi-gerekiyor,G9H2opgtfUyru2qgpisgiA", "published": "2021-11-17T19:57:46+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0D\u00fczce'de 5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-duzcede-5-buyuklugunde-deprem,_UpK347mOkaTmikur3-kRQ", "published": "2021-11-17T18:42:27+03:00"}, {"title": "\u00c7eyrek alt\u0131n ka\u00e7 TL? 17 Kas\u0131m 2021 g\u00fcncel \u00e7eyrek alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/ceyrek-altin-kac-tl-17-kasim-2021-guncel-ceyrek-altin-kuru-fiyatlari,k3M4eanKh0Cji2ym6xYV-g", "published": "2021-11-17T17:51:09+03:00"}, {"title": "Dolar bug\u00fcn ka\u00e7 TL? (17 Kas\u0131m 2021 dolar - euro fiyatlar\u0131)", "link": "https://www.ntv.com.tr/ekonomi/dolar-bugun-kac-tl-17-kasim-2021-dolar-euro-fiyatlari,lBXCV4cdnEm_JYATJAyLNQ", "published": "2021-11-17T17:49:40+03:00"}, {"title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Afganistan'\u0131n ba\u015fkenti Kabil'de iki patlama", "link": "https://www.ntv.com.tr/dunya/son-dakika-haberi-afganistanin-baskenti-kabilde-iki-patlama,09Z0DhacqkCQJgaRfBJFzg", "published": "2021-11-17T15:20:00+03:00"}, {"title": "Be\u015ftepe'de Erdo\u011fan-Bah\u00e7eli g\u00f6r\u00fc\u015fmesi", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/bestepede-erdogan-bahceli-gorusmesi,To4lEaDZzUuzxKVX5oFpDQ", "published": "2021-11-17T15:04:10+03:00"}, {"title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Faizi savunanla beraber olamam", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/cumhurbaskani-erdogan-faizi-savunanla-beraber-olamam,4NZt1pUF6U-JfAbUzT5V3w", "published": "2021-11-17T13:14:00+03:00"}, {"title": "\u0130smet Y\u0131lmaz AK Parti Grup Ba\u015fkan\u0131 oldu", "link": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/son-dakika-haberi-ismet-yilmaz-ak-parti-grup-baskani-secildi,gtQSFpvgxUyfrXtHyiSv_A", "published": "2021-11-17T11:54:00+03:00"}]